幾多%new/新 係點介定

幾多%new/新 係點介定

99%新人類

仲用得=100%new
唔用得=99%new

界定

100% 全新未開封 = 新
100% 新 = 撚過
99% 新 = 用過，好撚花
<99% 新 = 花到仆街
<89% 新 = 花到痴撚線
<85% 新 = 成部機無一忽唔係花既

thx